---
title: Rubrik tembang kenangan
date: 2012-09-16
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-September_16_Tembang_kenangan_1.jpg](/uploads/200px-September_16_Tembang_kenangan_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-September_16_Tembang_kenangan_2.jpg](/uploads/200px-September_16_Tembang_kenangan_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik tembang kenangan

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 16.00 WIB - 18:00 WIB 

**Hadir** :
* [Thien Kusna](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Thien Kusna)
* [Ocha](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ocha)

**Ringkasan**  
* rubrik tembang kenanangan edisi pop dipandu oleh Thien Kusna dan Ocha
